鑽石王牌都幾好睇

個主角有時好撚煩同中二
降谷仲王牌過佢
睇四葉草都係中意投極速球
主角幾時先發威架
睇左十幾集仲係好on9

澤村唔係球速型
去到秋季大賽先叫有得威下

但主角對球隊作用真係大過降谷喎

水貨降谷邊忽王牌
穩定性差體力又無成日上腦失控
人地主角除咗全壘打嗰次都無崩盤
勤力上進 積極爭取上場 大器晚成型
平時係煩膠不過重要關頭帶到士氣

自從numbers開始就主角氣場大爆發